(區議會戰場)要將虐老文宣係社區瘋傳

要話比班廢老知
你支持緊既民建聯工聯會所撐既就係呢班黑警
你遲d入醫院會除你老母褲 打你老母臭閪
繼續投佢地丫
黎緊區選一定要重創佢老母保皇黨鐵票